神啊求求讓我睡！！！！

i know that feel..

好撚想叫春呀！！！
我想訓教呀！！！

叫吧

瞓多左搞到依家瞓唔著

剝左牙好唔舒服呀！！！
好熱呀好似周身都比野咬呀！！！
訓唔到教呀！！！！
好肚餓呀！！！

食止痛訓啦

明明我琴晚訓得好少
今日晏晝補得好少眠
依家明明好攰
但就係訓唔到教

咁你又慘啲
今朝教左10點半 點知一醒就12點 我知錯啦

又唔係痛 係好唔舒服
冤住冤住咁 只可以平訓或者責冇剝個邊訓
但訓剝牙個邊就超唔舒服
但我訓慣剝牙個邊

平時慣左都係12點零一點醒
你平時訓得唔多？

平時會逼自己早啲起 瞓6-8個鐘到啦 之前做廢青幾點瞓幾點起身無乜所謂
但我聽日要返工呀！！！！！

有冇食淨既診所藥？
有既話食粒醫敏感既黃色藥丸仔
醫生成日開 食左好好訓

piriton?
唔食啦 食唔食聽日都係含撚起身

訓得一個鐘多一個鐘